鏗鏘集 疫下求職

見到好心酸
做舞台工作嘅咁有才華
一個武肺加埋垃圾政府
焗住要去做開荒牛

有冇巴絲有類似嘅搵食谷介紹
我都要搵錢交學費
消毒巴士都ok

估唔到我仲有工番已經好好彩

最後提到的讀劇會係結婚嗰對劇場人搞嘅

個男導演老母好乞人憎，只從自己角度去話個仔

上一代人奴性重
唔知咩係free will
唔識尊重人地志願
淨係識得以份人工衡量前途

連我老母都係咁

最慘係攞人哋仔女同自己仔女比較，踩低自己仔女

佢哋係動物嚟架咋
扑野生仔eat sleep recycle就係人生最大目標